中國新四大發明，令世界震驚不已

中國發展一日千里，全因為中國人底氣足辛勤奮鬥，由一窮二白到與美國爭峰，因為中國人敢創新，有後發優勢建立大國重器。以下介紹中國最新4大發明，不單止令世界震驚，更令世界當初小看中國而後悔。

中國最新4大發明就係
偷 扼 拐 騙

偷。偷野手法不單創新，連被偷物品都令人意想不到，拍案叫絕，由坑渠蓋到碰搶，你點都估唔到。

不得不承認 做黑心野的確係中國最強

扼。 97後大量假和尚假傷殘到處行乞，充分表現出中國人辛勞形象。你想想西方社會人民每天最多工作6至7小時，但我國就連乞兒都工作十二小時無補水。中國又什麼會不強大呢？

除此之外，假貨山寨貨更加係中國製造代名詞，假鼓油假雞蛋假牛肉。不單大膽創新而且全部假貨更加係擁有完全自主智識產權，自主研發連外國都做不到。

新百倫波鞋，adaidas運動服質素更加比正版好。證明中國取代西方只係時間問題。

竟然冇中國的會爆炸

姦淫擄掠

真係駁唔到

拐。拐子佬其實促進中國前進增加gdp。
一方面聽聞拐左兒童會活滴器官，一來減少人口壓力二來促進中國器官移植產業發展。steve jobs都係黎中國做手術就知勁喇。做乞兒亦有好處月月過萬收入，想想讀完大學都未必有呢個數目人工。
gdp要保8，拐子佬功不可未。